# A Obsolescência programada e o lixo tecnológico.

Este livro está sendo escrito pelos alunos do Curso de Engenharia da Computação da Universidade Tecnológica do Paraná, ele faz parte da disciplina de Introdução a Engenhari e tem como intuito apresentar as consequências da obsolescência programda na área da tecnologia.

## Índice

1.




## Autores
Esse livro foi escrito por:

| Nome | Nickname | Email |
| ---- | -------- | ----- |
| Bianca Santos| @bianca_santos | [biancasantos@alunos.utfpr.edu.br](mailto:biancasantos@alunos.utfpr.edu.br)
